【突發】請廣傳！頭先已宣讀左《香港人宣言》！

以下係記招公開左既《香港人宣言》：

各位親愛的香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。今天，我們捨身成仁，決定進佔香港特區政府立法會。

市民於6月起進行多次示威活動，當中更包括二百萬遊行，懇求希望政府撤回修例，而政府置若岡聞，不諳民情，竟置香港大眾、民意於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非港人所願，所承認，立法會選舉制度更無法表達民意，尤以功能組別為甚，純淪為政治工具，所以我們不得不進行各種佔領，不合作、乃至今日進佔立法會行動。

我們佔領者，現在政府立法會，正式宣讀五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今後及之前為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況，設立獨立調查委員會

最後我們覺得問題的根源，是香港人仍然沒有立法會及行政長官的全面普選，所以我們要求

五、2020年立法會全面普選

「反送中運動」發展至今，有三位年輕市民殉道。我們心繫家園，付出身軀只是想守護我家。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

pish

All the best

push

推

香港人，唔可以再輸

有無對住記者讀？

好多謝咁多位義士

有片先有意思

林鄭老母入黎 已經犧牲左三個

多謝

多謝前線手足

thank you hk

Proud of you guys！

加油😭😭 推

Push

讀埋英文

香港加油

麻煩仲有英文版

香港英雄

Aim for暴政
Liberate Hong Kong!

Pish

希望佢地安安全全

努力咁耐終於

加油
林病都仲未肯出黎會面

up

留低個啲可唔可以讀埋英文啊

讀左英文俾外國記者未

高官警狗要跪係所有烈士墳前磕頭認錯！

咁就好走啦！

十卜
萬事小心

責任從來都係政府一方

睇直播冇既？

要讀埋英文

英文plz
可以比外國記報導

譯緊英文，蘋果有直播到

請受小弟一拜

香港人加油

前線手足

有無片

仲有英文版啊

天琦一定好感動

求片睇直播唔覺有

support

堅定流? P牌?

多謝你地

我係直播見到有 堅

多謝義士

條友帶住頭盔 口罩露個鼻出黎讀
讀完即刻閃走左

😍 感謝各位義士

對住直播逐隻字打，你話堅唔堅

有2310左右 睇返live

搵人幫手翻譯啦咁你地 個個話要英文版

好心急 求下現場快d譯埋英文宣言

我流緊眼淚

贏民意

希望天琦睇到
我地終於做到，終於覺醒

外國新聞好似未見到(?)

cnn無

好感動，多謝前線烈士的努力，今天大家都無白費

有無讀英文

代表到幾多人呢？

除口罩個幾位義士

《香港己亥宣言》
香港人民爭取其應有之權利宣言

1. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將以追求及保護其生而俱來之權利為己任，包括所有天賦自由、公民及政治權利，及真正代表港人之政治制度。

2. 現行社會約法失效、倒行逆施，須由港人重新修訂香港憲法，確切落實港人治港高度自治，中華人民共和國除國防及外交事務以外不得干預香港內政事務。

3. 行政、立法機關腐敗不堪，政權爪牙協助中華人民共和國政府及其下機構干預香港經濟及政治事務，違反基本法，相關人士無法代表港人，必須立即辭職。

4. 廢除一切侵犯基本人權之基本法條文及法例，包括修改基本法並廢除第二十三條之條文。政府亦應當捍衛其管治威信，為基本法第二十二條進行立法。

5. 進行政制改革以捍衛港人利益及權利，以香港人利益及權利為唯一施政依歸。

6. 有見及此，政府應立即重啟政改，必須落實彰顯民主精神之行政長官普選及全面普選立法會。

7. 政府必須立即無條件釋放相關被捕示威者及政治犯，包括但不限於雨傘運動、旺角魚蛋革命、反送中一連串示威被捕人士，並保證不予追究。

8. 政府必須承諾設立獨立調查警隊部門及獨立監察委員會，以達至監控警務人員執行職務之效，同時追究失職警方以不當武力鎮壓示威者，警務處處長須為失職問責下台，警隊必須向全港市民致歉。

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將7月2日定為香港法定紀念日及定為港殤日，毋忘香港血色六月、七月。

“Hong Kong Declaration 2019”
A Declaration of Rights for Hongkongers

1. We swear on behalf of Hongkongers, that we take it as our duty to pursue and defend the basic rights and liberties of Hongkongers, including all freedoms, civil and political rights, and a political system that is truly for Hongkongers.

2. Hongkongers must rewrite the Hong Kong Constitution and implement a high degree of autonomy and the rule by Hongkongers, as the current social contract has already been rendered ineffective. The government of the People’s Republic of China should be prohibited from intervening in the internal affairs of Hong Kong, except for national defense and diplomatic affairs, as codified.

3. The Executive and Legislative institutions are corrupt. The lackeys to the authority have been assisting and abetting the People’s Republic of China and its designated organizations to intervene in Hong Kong’s economic and political affairs, which is in direct violation to the Basic Law. The aforesaid lackeys and related parties cannot represent Hongkonger and should resign immediately.

4. To abolish all laws and legislation that infringe upon basic human rights by amending the Basic Law and Ordinances of Hong Kong, including the abolishment of Article 23 of the Basic Law. The Hong Kong Government should also defend its authority by legislating into law the restrictions imposed by Article 22 of the Basic Law.

5. Enact political reforms to protect the interests and rights of Hongkongers and to place only the interests and rights of Hongkongers as the main objective of all policies.

6. Therefore, the Hong Kong Government should immediately reactivate political reforms to implement universal suffrage for the Chief Executive and the whole of the Legislative Council in order to achieve genuine democracy.

7. The Hong Kong Government must immediately release all detained protesters and political prisoners without condition, including but not limited to those arrested during the Umbrella Movement, Fishball Revolution, Anti-Extradition Law Protests. The Government must guarantee that it would not persecute them in the future.

8. The Hong Kong Government must appoint an independent committee to inquire into the excessive use of force by the Police on protestors against the extradition bill. The Chief Commissioner of Police must step down for his incompetence. The Hong Kong Police must make a formal apology to Hongkongers.

9. We are forever in debt to the heroes whose blood has been shed for the future of Hong Kong. We request for the establishment of a remembrance day on the Second of July in memory of Hong Kong’s bloody June and July.

無讀到英文

PUSH

希望香港市民明白，大家不是生事的一群，是要守護香港這片土地。

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言
Admiralty Declaration

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠
Regarding the recent incidents of civil disobience, we the people who love Hong Kong shall support the movement till the end of time
2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任
On behalf of all HKers, we shall never cease pursuing universal values and rule of law
3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會
HKers can no longer stand the injustice that is our government. We shall raise our shields and arms to overthrow the puppet Legislative Council and the Government

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休
The lack of a democratic election is the root of all evils. Unless universal suffrage and a just election system are in place, we shall never stand down.
5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台
Principal officials shall show accountability and step down.
6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白
Gov't must release all detainees and underwrite that they shall never pursue prosecution
7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉
Gov't must investigate police brutality and apologize
8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動
The recent movements shall be known as democratic movements instead of riots.
9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日
6th of June shall forever go down in history and become an official holiday
10. 毋忘香港血色六月
We shall never forget June of 2019

rough draft 英文版
等文宣組再執

各位親愛的香港市民，
Dear Hong Kong citizens,

我們是一群來自民間的示威者。今天，我們捨身成仁，決定進佔香港特區政府立法會。
We are a group of civilians taking to the streets to protest for our demands. Today, we made the decision to sacrifice ourselves in occupying the Legislative Council of Hong Kong.

市民於6月起進行多次示威活動，當中更包括二百萬遊行，懇求希望政府撒回修例，而政府置若岡聞，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。
The citizens of Hong Kong have been protesting throughout June 2019, including a march attended by two-million people. With goodwill, we asked the government to withdraw the extradition bill. However, the government has not only chosen to ignore our outcry, but also further antagonise us.

現任特區政府已非港人所願，立法會選舉制度更無法表達民意，尤以功能組別為甚，純淪為政治工具，所以我們不得不進行各種佔領，不合作、乃至今日進佔立法會行動。
The current government of Hong Kong has failed all Hong Kong citizens. Furthermore, the undemocratic election procedure of the Legislative Council prevents people's will from being heeded by the government. As a result, we were forced onto the streets, and even into the LegCo building today, in order to make our voices heard.

我們佔領者，現在政府立法會，正式要求特首林鄭月娥與市民對話，完成五大訴求：
Now, we the occupiers of the LegCo building hereby demand our Chief Executive Carrie Lam to enter into a dialogue with the citizens of Hong Kong, and to fulfill our following 5 main demands:

一、徹底撤回修例
1. Completely withdraw the extradition bill.
二、收回暴動定義
2. Retract the characterisation of the recent protests as "riots".
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
3. Abort the prosecutions against all protesters in this movement.
四、徹底追究警隊濫權情況
Investigate the abuse of power in the police force, holding all perpetuators of police brutality accountable.

最後我們覺得問題的根源，是香港人仍然沒有立法會及行政長官的全面普選，所以我們要求
Last but not least, all these issues stem from the lack of true universal suffrage of both Legislative Council and Chief Executive, therefore we demand:

五、2020年立法會全面普選
5. Reform the elections of the Legislative Council to meet universal suffrage by 2020

「反送中運動」發展至今，有三位年輕市民殉道。我們心繫家園，付出身軀只是想守護我家。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。
Thus far in our Anti-Extradition-Bill Movement, we have unfortunately witnessed the passing of three young citizens. Hong Kong is our home, and we are striving to protect her. We will not forget our grief and fury, but most importantly we do not wish to see another loss of invaluable life in our fight for democracy, freedom and justice. May every Hong Kong citizen unite and stand up to this unjust law and this despotic government, to be the guardians of Hong Kong.

多謝你哋

快d讀埋

襯狗未入黎

唔好令死士既努力白廢

有冇讀英文

快d讀英文

重要！外國傳媒會報導

客家話

各位親愛个香港市民，

涯兜係一群來自民間个示威者。今晡日，涯兜捨身成仁，進佔香港特區政府立法會，心田裡頭無暴力、邪惡，單淨有公義、良知、以及對香港、對香港人、對香港未來，無窮無盡个愛。

香港特區政府成立二十二年，政經民生一日比一日懷。自從今下个特首林鄭月娥上台之後，事情變本加厲，無日無之，佢更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民自從六月起前仆後繼，各盡其力，用和平、用理性、用奮勇、甚至乎受傷流血、秉持一隻盡愛香港个心，懇求希望政府撒回修例，毋過政府當無看到，毋理民情，甚至當人民係敵人。

今下个特區政府已經毋係香港人所希，涯兜只希望香港會更加好，無得毋進行各種佔領，無合作、甚至今晡日進佔立法會行動。社會可能對涯兜佔領者有所有批評，毋過追本溯源，社會撕裂个誘因係麼个？民怨每日俱增之本源係麼个？香港做麼个恁哀過？香港人分麼个逼到恁樣做？涯兜香港人無武裝，無暴力，單淨做得用秉持正義在心田，無畏無懼，奮勇向正。希望香港政府可以及時回首，返轉正軌：

涯兜佔領者，要求政府做好五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收轉暴動个定義
三、撤銷至今所有反送中抗爭者个控罪
四、徹底追究警隊濫權个情況

最後涯兜覺著問題个根源，係香港人到今晡日還吂有立法會摎行政長官个全面普選權，故所涯兜要求

五、二零二零年立法會全面普選

「反送中運動」發展到今晡日，有三儕年輕市民殉道。涯兜未忘憂憤，然心存善念，毋希望香港再有人為民主、為自由、為公義而殉道。希望社會大眾共下團結，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

真普選非常關鍵

現場放咗好多彈 義士快走

推！

推啊

渣備份，link在此，source 係蘋果直播：

謝謝你backup

香港人

有撚用咩

發夢借咗義士一個尿袋但走失咗
麻煩tg我

有片?

有朋友整左個英文版

各位親愛的香港市民，
Dear HongKongers
我們是一群來自民間的示威者。今天，我們捨身成仁，決定進佔香港特區政府立法會。
We are a group of protesters who decided to sacrifice ourselves for the greater goods by occupying the Legislative building today.
市民於6月起進行多次示威活動，當中更包括二百萬遊行，懇求希望政府撤回修例，而政府置若岡聞，不諳民情，竟置香港大眾、民意於不顧，甚至以民為敵。
HongKongers have been marching on the streets protesting for the entire June. We have asked the government for a complete withdrawal of the Extradition Bill. But to this day, the government still refuses to listen, continues to play on with her word, suspension. Furthermore, she has turned against and frown upon the people’s voice.
現任特區政府已非港人所願，所承認，立法會選舉制度更無法表達民意，尤以功能組別為甚，純淪為政治工具，所以我們不得不進行各種佔領，不合作、乃至今日進佔立法會行動。
The current government is not entirely elected fairly by HongKongers. Some elected never spoke for the benefits of HongKongers. The candidates from functional constituencies have been used as government voting tools for years. Therefore, we must make our voices be heard by taking actions.
我們佔領者，現在政府立法會，正式宣讀五大訴求：
We have five demands
一、徹底撤回修例
Complete withdrawal of the Extradition bill
二、收回暴動定義
Recall riot claim
三、撤銷對今後及之前為所有反送中抗爭者控罪
Cancel all accusations and prosecution on AntiELAB protesters
四、徹底追究警隊濫權情況，設立獨立調查委員會
Complete investigation on police brutality by independent investigation associations
最後我們覺得問題的根源，是香港人仍然沒有立法會及行政長官的全面普選，所以我們要求
Finally, we found that the root of the problem is HongKongers not having their own direct vote on CE and full Legislative council. Therefore, our fifth demand is
五、2020年立法會全面普選
Full general election for legislative Council in 2020
「反送中運動」發展至今，有三位年輕市民殉道。我們心繫家園，付出身軀只是想守護我家。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。
Since the beginning of AntiELAB, three young bright individuals have taken their lives. We love our city and we only sacrifice ourselves only to protect our home. We have nothing but kind wishes, we wish that no one should ever take their lives for democracy, righteousness and freedom of Hong Kong. We hope that the entire city can unite against this law and this tyranny. Together, we protect our city.

push前線手足respect

推 整英文字幕 廣傳

天佑香港

Push!!

Pushhhh

推到有片

無讀英文
希望有英文版比外國人抄

考生 A 已U 0分

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

推呀！

好波

有冇讀埋英文?